
                      Divertidísima y con una animación muy bien hecha. Lo mejor que se puede decir es que se pasa el tiempo que dura que ni te enteras. Para pasar un buen rato con los crios. Para mi siempre es una delicia volver a recordar paisajes y lugares de Nueva York. Recomendable 100%.
        
            